Outlast 2 大家期唔期待？

睇左新一段 trailer 比較想知故事係點

有條友有幾隻手 睇落變左生化危機

唔知各位巴打點睇？

聽講用依單野做背景

比較想睇達哥玩

等佢仲耐過當年等人中6，如果好似人中6咁炒車，真係想像唔到幾多人暴動

+1

咩黎

達哥現實成日睇啲好癲嘅恐怖片，所以得屍人pt outlast 1似真驚

如果我無錯既話 就應該係人民聖殿教

Bio7要幾耐先爆機 卡關達時間X1.5

玩完biohazard就即刻玩outlast 2 ,恐怖二連發

BIO7進度比想像中快
話唔定打多兩個禮拜就爆

係咪星期二出?

準備即日買

呢個星期應該爆到掛

係

想知trailer主角條J點

仲要兩個禮拜 唔好啦

唸唸下又真係好似唔洗咁耐

睇完維基

CLS

唔敢玩

睇人玩都驚

睇radbrad玩算了

見到都覺得痛 不要再說了.jpg

依隻會有埋outlast 1 &dlc &2

咁抵屌

Happy birthday 果關一定卡成日

今晚12點後有得dl未？

但得2先有中文版

睇人玩都唔掂, 驚賴屎

outlast1 steam sale 都係20蚊港紙姐

難玩到仆街 成日唔識路refund左

今次都幾多室外地方 感覺室外冇咁驚

邊度有得買

Steam
Ps4就唔知

聽過候錄音未?
好長 聽住個MC鼓勵d信眾飲毒藥
又有信眾上台分享
由一開頭好熱鬧
去到最後十幾分鐘得番好少人聲
到靜左 得番音樂

聽埋錄音 慎入

好癲

黎喇黎喇
Btw psn冇得買？

Psn仲未有

哇 如果拍做戲或者有VR版真係扯住衝埋去

彷彿已經聽到主角d喘氣聲

PS4 confirm 今日出？邊度有碟買

BIO7果陣個個屌無曬生化feel....
我反而想屌outlast 2無左1果種係精神病院入面果種壓逼感....
不過可能因為暫時睇d part 1多數仲係室外....希望慢慢會多番D室內
我見有學校D畫面真係好靚好真
但係我玩BIO7果陣已經有少少頭暈.....依家outlast 2連睇gameplay都暈

感覺故事似siren
見到trailer有怪物
個學校同教堂畫面清左 我覺得心寒過第一集

Youtube已有鬼佬直播緊
睇過港服同美服psn都無

啱啱瞓唔著落床想dl定聽日玩
都見唔到psn有

做乜鳩steam唔比買

連登咁少人討論
係咪個個瀨哂屎唔想玩

DLLM,睇完直播, GAMEPLAY 得6個鍾, 冇ENDING, 冇啦啦變

唁計DLC, RE 7個尾好過Outlast 2

唔撚係掛 得6個鐘咁少

Re7我覺得好好玩

Steam 好似聽日中午先有

Btw 好似3dgame同步有開心版outlast3 /sniper warrior 3

應該會有人剪純劇情版

有碟版定只可上ps store買???

只有下載版

Psn仲未見既

psn幾時有

真係好痴線

steam 仲未可以買既？

有得買啦 鳩衝啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

琴晚睇左陣直播
好似比唔琴第一集困獸鬥個種感覺
係個森林跑來跑去 頭都暈撚埋

178$ 咁平既

唔係掛

係咪差過第一集？

期待達仔玩

入去睇鬼佬玩,咁岩玩到就完
最尾爆機,個個都O左嘴
好似唔知已經到左ending
應該好鬼短

係咪會有dlc？

達哥今晚開始玩？

尋晚先打死瑪格麗特

咁短就唔好叫2啦，做1嘅dlc就差唔多

以前的佢m達哥會玩一日mini game

今晚玩outlast 2...

咁咪有排等.......

喔 原來唔係尋晚轉新game

誤會左

以佢智力，生日快樂應該有排卡

故事唔同，同埋1已有dlc

EU ps store 好似出左hk幾時有

大家買三合一碟版定數位版算？

Eu大約幾錢到？

我見到24.99英磅

好多鬼佬屌話得返D突然彈出黎既恐怖位
個故仔同成個氣氛1999唔知自己做緊咩

頂 搞到唔多想買

同埋應該好短 我訓覺個陣睇有個鬼佬岩岩開波玩 訓左6粒鐘起身佢就爆左機

不過睇佢地玩畫面好撚靚 尤其是潛水個陣好真實

之前仲話為左做好d隻game延期半年

Hk psn幾時先有

speedrun insane mode 2粒幾鐘都搞掂啦

但故事睇完真係唔知做咩 完全9唔搭8
一時過去？一時現在 最後條女又大埋肚
之後大爆炸 真係要等dlc補完

但同第一集有無關連

仆街好似好伏咁

應該冇
第一集全滅咁濟

但如果都係玩宗教既

但自焚神父可能就係個father ?

ONLY ONE WAY OUT X999999

之前仲吹撚到要出條尿片比人用
整係係咁玩jump scare 仲要推遲半年出
但係啲狗血劇情加埋個結局真係爛撚到

shhhhhhh 但今次冇上集咁令人深刻既癡線佬

buddy
feed me
little pig
darling

仲以為佢打呀婆要打到聽日 點知琴日收工MODE就過左仲話好易

佢延遲出應該都係整靚D畫面多

唔知達哥係咪真係會連玩兩個恐怖GAME 好期待

琴晚認真打得幾好，我打老母都有死過

好似好伏 都係唔買了

無啦啦琴晚槍法準過平時

偷玩

反而覺得佢偷睇多過偷玩

feed me~FEED ME~~~~~~~

好過卡幾日 快玩完玩outlast 2仲好

雖然唔應該只因結局去評成隻game.....
但係個結局真係有D廢.....同埋睇人地總結...好多故事地方都無解釋完
我最想知係點解條女咁快會俾人搞大個肚同生得

係囉...RE7有咩問題????
成個故事完整...而且仲有個story DLC未出

可能佢都想快d玩完re7再玩outlast2
話哂re7都已經出左一段時間

outlast 1其實都好短

Feed me

唔明結局係點
有冇D懶人包睇下
睇d streamer玩都一頭冒水

Bio7整體嚟講唔算好長 但達哥玩就
不過都應該快過人中嘅

Only one way out

睇完reddit結局post
好多野都未解 真係要等dlc

爬完reddit

如果dlc解不到話RP GG

outlast2 係咪冇實體版

人中真係玩到2046 集集都玩2個幾月
re7黎講達哥拉布算拉得少 唔知下一隻係咪真係outlast 2 急急腳玩

Console有 270左右

岩岩係信和見到269 3合1果個版本

鬼佬嗰邊已經係咁屌隻outlast2完得不知所謂

已經破解左

邊間？

2樓 ，最頂層再落一層 唔知間野叫咩名 賣洗頭水果間野隔離

pan仲未有

美服一早上左 港服樣樣都慢過人

日服有冇？

冇，好似得歐美psn 有

咁撚慢，我不如玩返實體

睇到都痛

唔知點解睇到一半覺得有啲似silent hill

今日問過藍店話聽日會返貨，唔知真唔真

睇緊韓妹玩 好得意

今集大家點睇

太玄

期待達哥玩

未親身玩，唔敢講

係咪未睇清楚d細節 線索 畢竟上集我見最後落左咁現代實驗室都屌左出聲

佢個check point system真係有d怪，死完好多時原地翻生，見d 鬼佬亂咁跑會玩得快過正正經經咁hide and seek

有冇link or 名

慢慢黎 但係時夢時真又係咩玩法

成隻slient hill咁

勁亂 上集明明線性好易明

爆左機 除左一開始之外 其他都唔恐怖 今集冇咩FEEL 奇奇怪怪

玩咗一陣 上集好玩好多

玩完再上百度睇人解
其實成個故事幾正

睇lirik 玩，麻麻咋喎

o
雙劇情線所以跳黎跳去 大肚係幻覺 主角後期已經癲左

劇透注意！！！！

有關大肚係幻覺（圖有少少血腥自己噤）

主角抱住BB但主角個影無BB

遞BB比女主睇 女主講左一句

我認為女主只係中左毒 同有少量FF
而男主就FF得太多太嚴重

今集playtime仲短過上集？

steam $178
hk psn幾時先有呀

係咪有2個版本
一個係1+dlc+2
一個就咁第2集?
1同dlc有冇中文版架?

PS4碟好似得3合1合集
steam/psn dl就分開無合集
1同dlc無中文
其實d英文都好簡單

買左 唔驚嚇 有冇漢化補丁

有拍過電影 叫the sacrament

淨係期待達哥玩

有中文版使鬼漢化

有冇故事解說 睇完gameplay唔係好明呢集想講乜

未去到第一個敵人已嚇到唔敢玩住

唔睇gameplay等達哥玩

秒殺game嚟
d藥根本冇撚用

好多位你想探索下都唔得 鳩跑鳩衛就過左

D韓妹韓仔英文有冇咁撚屎 個個台都拎住本韓文劇本黎讀住玩

ps4係咪未出中文版？
頭先落鋪頭話得合集全英文版

outlast啲英文好易，通常都係escape ×××，Find xxx

就嚟打爆，好多位唔死一次係唔會識過，提

不嬲都係冇中文

"PS4碟好似得3合1合集
steam/psn dl就分開無合集
1同dlc無中文
其實d英文都好簡單"

上面有巴打咁講
我GET錯左佢意思
唔該晒兩位巴打

hk psn 仲未有

想買ps4實體版
有冇ching知邊到有

實體得trinity合集
信和有

幾錢到

around 270－280

Thanks

Lynn究竟有無比人女女女？

今日見到最平好似258

睇人玩已經夠

又話會同第一集有關連 有無人知邊到有關連

[quote]Lynn究竟有無比人女女女？[/quot有都唔出奇

有人推測個d閃光會令人痴線 有機率係上集公司所為 但要等埋dlc 先確認到

睇人玩已經緊張到痴線，自己真係唔會玩

好想知第一集最尾個ending send完封email之後係點

Jessica究竟有無比人女女女？

冇玩game
睇人爆機講番個故事，睇完心都寒埋

藍店入手

5公子屌曬鬼咁喎

其實個故事好高質,可以超越到outlast1
但係要搵到全部collectible先明個故事講咩
點解唔可以直接啲
storytelling搞到神作變垃圾

聽講仲垃圾過一代喎

有冇人知steam版 有冇中文字幕？

打爆 隻game3/4都係比人搵/追緊 玩到後面根本只有煩

無

冇第一代咁刺激 會玩到眼訓...

玩bio 7 算

睇左好多個GAMEPLAY 第一PART,,,,都幾悶下
D 嚇人位專登彈出黎嚇既

Jessica係主角細個玩伴
被神父強姦自殺
主角好內疚一直擺係心入面
入到條村被白光影響搞到癲左
不停出幻覺見到Jessica
後期幻覺嚴重到同現實重疊(血雨)
lynn無大肚 係主角幻覺黎
最後主角親手剖開左女主個肚
見到女主死左 主角行出去見到光 已完全被控制
姐係同Outlast 1主角一樣 收左皮

今集閃爍出現個隻靈體係咪billy黎

Billy離開唔到精神病院

點解 唔記得左

想睇達叔玩